有冇人覺得werewolf好玩過among us好多？

among us悶到抽筋， 每round都有撚仔亂禁emergency button 等勁耐 唔知喺度做乜鳩無聊task, 都冇咩好討論。 werewolf正好多， 每個人都要攻心計認真討論

你個場d 人on9